關於大阪/京都觀光券問題 行程建議

去七日六夜
落機即去京都

Day2坐私鐵去清水寺同伏見
當晚番私鐵番難波

Day3 私鐵去奈良來回

之後Day4-7 全部大阪市內及USJ
諗住最尾幾日買大阪周遊卡用

係第一日到第三日唔知買咩卷
阪急一日券定京都、大阪觀光一日券‧二日券

有錯指正

推

我上個月去買大阪八達通
唔係一日內搭好多程車我覺得買pass冇乜用

去京都你打算 haruka?

係
買張IC卡套票3600

一日卷兩日卷 係包埋部分觀光設施入場費 好似船 乜乜館咁

坐私鐵去清水寺同伏見
買唔買PASS好 上上落落咁

睇你搭幾多程 自己有數計 我有上貴船 所以有買

有冇一張pass係包京都奈良大阪2日卷

留tg傾?

近鐵有,但近鐵唔方便

應該咁問有冇一張係包奈良同大阪市內地鐵

市鐵間間都唔同公司

大阪地下鐵
查過剩係得大阪周遊卡包

上次去係嵐山果邊stay成日 好舒服
可以考慮下

奈良 斑鳩一日券？

佢有好多隻版

你要搭大阪市內地鐵咪大阪市交通局版

其實清水寺搭巴士方便D
伏見稻荷好似巴士都去到
可以考慮買巴士一日券去晒兩個地方

唔包市內地鐵

lm

有冇中文名 想係kkday買